求 今晚鄭中基演唱會

睇吓有冇緣可以睇多次男神
開演唱會實在機會難得
$280/$480 都得
一張就夠
有心人請tg: FinalKidding
萬二分感激

跪求有心人